★ 有冇人知 散水餅 是否支那文化？因為近5、6年才出現，以前從未有過

支那派煙

派開散水樓

十鳩幾年前已經有散水餅啦。

腦魔咪扮細啦

蚑蟈興散水爆

AD 2000年何來散水餅

記得 維尼時代開始興

未回歸都有啦
果陣唔係派餅係派蛋撻姐

google都search不到 散水餅呢個term出現在AD 2000年

唔係下？你問下d 70後先啦。

以前興派嘉頓雜餅

70後表示佢地年代從未聽過，頂盡近十年才出現